Trump:我知習種可以解決問題，私人見個面？

機場一役之後進取咗咁多

呢幾日侵講多左香港

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

612 721 811

次次講完就嚟料，我的老朋友習大大

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

可能收到風，共產黨會發癲

呢條友一時一樣信唔過

次次扮完friend就黎料, 習種驚到瀨屎未?

侵侵對機場有陰影丫麻

岩呀，次次都係咁
琴日道期跌800,可能因為呢樣

快啲啦

快咗好多喇

侵仔幫香港人回下氣

私人見面錫習總春袋

佢今日好似食左春藥咁
停不了

佢又嚟撚狗啦，信佢一成雙目失明

來吧～我準備好了～
來吧～

推

好多美國白人尤其係呢隻侵係自我膨脹得好緊要
有人舉美國旗 唱美國歌 佢地一定會做嘢

係時候要多啲人買旗symbol of freedom and democracy

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏